{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23583",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 월평 하니"
    },
    "text": "<<定案内>>-宿泊施設は総客室数21個で構成されています。-近くの電車駅としては大田1号線政府庁舎駅、大田1号線ガルマ駅があります。-宿泊施設の案内支援言語としては韓国語が提供されます。-駐車場は大型駐車場が完備されており、住所は大田市西区月坪洞245番地に位置しています。-すべての客室でWi-FiとNetflixをご利用いただけます。-ゲームルームは最新型ジーフォースRTX3060グラフィックカードを搭載したバトルグラウンドゲームルームで、全客室でご利用いただけます。-サムスン電子ブルースカイ空気清浄機が宿に設置されています。-寝具類は5乗級で使用する寝具類で、全客室で使用され、布団綿はグースダウン素材です。-ロビーではコーヒーマシン、電子レンジ、浄水器、ポップコーン、麦飯石卵、食パンなどの簡単なおやつを提供し、24時間ご利用いただけます。-洗濯サービスは洗濯機と乾燥機をご利用いただけます。-入金は新韓110-359-001374口座で行い、入金者名はモーテルハニ(チョン·オクスン)です。-韓国伝統部屋(オンドル部屋)が追加され、すべての客室でネットフリックスを利用することができます。-ゲームルームに高砂郷12世代最新型ジーフォースRTX3060グラフィックカードを装着しました。-現地決済のお客様はポイントをご利用いただけます。-確認事項としては、客室内の調理電熱器具の使用禁止、1ルームの追加人数は2人に制限、男女同室での宿泊入室はできません。上記の3つの事項に違反した場合、払い戻しなしで退室処理されます。<<訪問者レビュー>>1.\"社長親切で部屋もきれいなモーテルでした。タオルはきれいに洗濯されていましたし、必要なアメニティも充実していました。エアコンからは洗濯した匂いがして良かったですし、場所も飲食店やダイソーが近くにあって便利でした。防音は少し弱かったですが、値段の割にはいい方です。感性や個人的な感じが重要なら、他の宿泊施設も考慮できますが、ゆったりと眠りたい方にはおすすめの場所です。\"2。「駐車場の情報を要請し、部屋は平凡で社長も親切でした。しかし、トイレでは不快な腐った匂いや充電器が提供されないなどの不便な点がありました。\"3.スタイラーの設置が完了し、訪問客には無料でサービスが提供されています。駐車場は先史エンジョイビル内の駐車場をご利用ください。\".",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は21個です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅はどこにありますか？",
            "answer": "近くの電車駅としては大田1号線政府庁舎駅と大田1号線ガルマ駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の案内支援言語としては韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の住所はどこですか？",
            "answer": "駐車場は大田市西区月坪洞245番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室で利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でWi-FiとNetflixをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゲームルームでは何が利用できますか？",
            "answer": "ゲームルームは最新型ジーフォースRTX3060グラフィックカードを搭載したバトルグラウンドゲームルームで、全客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "サムスン電子ブルースカイ空気清浄機が宿に設置されています。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "寝具類は5乗級で使用する寝具類で、全客室で使用され、布団綿はグースダウン素材です。"
        },
        {
            "question": "ロビーで提供されるおやつは何ですか？",
            "answer": "ロビーではコーヒーマシン、電子レンジ、浄水器、ポップコーン、麦飯石卵、食パンなどの簡単なおやつを提供し、24時間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスを利用することはできますか？",
            "answer": "洗濯サービスは洗濯機と乾燥機をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入金はどの口座に行えばよいですか？",
            "answer": "入金は新韓110-359-001374口座で行い、入金者名はモーテルハニ(チョン·オクスン)です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような客室がありますか？",
            "answer": "韓国伝統部屋(オンドル部屋)が追加され、すべての客室でネットフリックスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ゲームルームにはどのようなグラフィックカードが搭載されていますか？",
            "answer": "ゲームルームには高砂郷12世代最新型ジーフォースRTX3060グラフィックカードが装着されています。"
        },
        {
            "question": "現地決済のお客様はどのような特典を受けることができますか？",
            "answer": "現地決済のお客様はポイントをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような違反行為が退室処理の対象となりますか？",
            "answer": "確認事項としては、客室内の調理電熱器具の使用禁止、1ルームの追加人数は2人に制限、男女同室での宿泊入室はできません。上記の3つの事項に違反した場合、払い戻しなしで退室処理されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 734,
        "QA": 674
    }
}